{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025093",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 블랑비치펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約案内:宿泊予約時、人数の変更がある場合はご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は規定に基づいて決定され、払い戻しは不可能です。 入室時間と退室時間を守ってください。 施設の毀損や紛失時の損害賠償の責任があります。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具は搬入が禁止されています。 喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 重複予約が発生する場合があり、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 料金と予約期間が間違っている場合、自動的に予約キャンセルとなります。 入浴剤の使用は不可能で、IPTVとWiFiを便利に利用できます。 プールは共用で運営されており、利用時間と利用服装をお守りください。 駐車可能なスペースがあり、エレベーター、ランドリー、共用シャワールームをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約時に人数の変更がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に人数の変更がある場合は、ご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れで宿泊する場合は、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は規定に基づいて決定され、払い戻しは不可能です。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊の入室時間と退室時間は、それぞれ何時ですか？"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の毀損や紛失時の損害賠償はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊施設の毀損や紛失時の損害賠償の責任は、どのようになりますか？"
        },
        {
            "question": "炊事道具や直火での料理はできますか？",
            "answer": "炊事道具の搬入や直火での料理は禁止されており、ご利用いただけません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌などはできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌などの喧騒な行為はお控えください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金と予約期間が間違っている場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金と予約期間が間違っている場合は、自動的に予約キャンセルとなります。"
        },
        {
            "question": "入浴剤の使用はできますか？",
            "answer": "入浴剤の使用は不可能ですが、IPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間と利用服装はどうなりますか？",
            "answer": "プールの利用時間と利用する服装について教えてください。"
        },
        {
            "question": "駐車場やエレベーター、ランドリー、共用シャワールームは利用できますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあり、エレベーター、ランドリー、共用シャワールームをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 555
    }
}